[COYS - 噢臭利亞 帶科躝啦] 熱刺球迷吹水區 186

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

2019/2020主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
13 - - Michel Vorm 禾姆

Defenders
3 - - Danny Rose 丹尼路斯
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
5 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
19 - - Ryan Sessegnon 沙式朗
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
29 - - Oliver Skipp 史基比
11 - - Érik Lamela 林美拉
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
7 - - Son Heung-min 孫興慜

Loans Out
- Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
- Jake Clarke 奇勒

真熱名單Update @20191123 連會員名, 60人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

不如推番dier打閘
鳩極都有個限度

噢 聖誕節托它歸家 我阿媽話幾貴架
噢 聖誕節托它歸家 放系廳度閃閃吓
聖誕樹的膠氣幾臭架 我阿爸貪佢夠呀咋
噢 聖誕節托它歸家 放系廳度幾靚架
噢 聖誕節托它歸家 放系廳度閃閃吓
聖誕樹膠氣飄飄吓 發泡泡膠雪快落下
噢 聖誕節托它歸家 放系廳度幾醒架

係咪呢首

我老爸 係肥普啊

諗咗幾耐

會員快撚d死啦 名唔開

我部手機終於用得番

黎緊果場撞正我生日

我得一個願望 就係贏到波

唔錯

樓主落去陪隻狗啦

後防老問題
左邊一冇son，就廢左一邊翼
肥花其實係咪利維落order唔比出
推佢上去起馬好過ssg
之前已經一個踢哂成條邊

真

誰人用魅力

遲啲改名做 S. Aurier

懷疑摩佬未開始教

叫佢地打番之前果套俾佢「了解」d球員

快

脆真係咁好J

son未爆發之前，dele都係唔鳩理佢 有位都唔傳
而家係son知道佢濕鳩，都唔會落底等波
根本dele teamwork = 0

歐聯撚馬些路.gif

Tottenham's 2019 Premier League record:
P38 W16 D8 L14 56pts

辣殺

佢志在儲自己球王片footage
一味打高章
冇諗球隊咁

係摩佬唔打左邊
rose出個場 佢都唔比爆上去

紀念下科正選

真係教練同球迷睇既野可以差咁遠既咩

普爸30場40分?

真係好難搵

所以喺西甲搵到工

不了
做撚死人

曾經
毒瘤都可以一個一個做隊長
比個合約戰士食撚滑，睇佢心情交貨
一堆水貨浪費時間J潛力
青訓一個比一個廢
但都有個人能夠撥亂反正
係邊個？

咩歌？

分別大撚到

相反今場屎屎龍可以上黎幫波打小組已經好好

近4場 heatmap
解釋到點解左面收皮

摩習慣只打單邊 出rose就右邊邊個守

塞車元凶

覺唔覺力架打閘都柒柒地 crazy mendy

唔止近4場啦
好早就已經係
只係個陣佢有態咪打到配合

今埸和波失兩分，冇你哋最憎果個winks，咁今場邊個係戰犯？

罰你睇多次
係就算出rose 左邊都係守

屌你

dier

睇錯野 sor
右邊要搵人守唔難
但搵個son就難

科最佳嘅位置係右閘

科

不了 最佳位置係後備

我覺得臭最佳位置先係後備

Lm

訓咗無睇

“Amazon could do a whole episode on Spurs’ defensive errors”

訓左無睇
做乜對包尾都贏唔到

科臭一人送一粒

唔係var黑左一球，晨早輸咗

lamela一傷好就有得出
真係對唔住領隊對佢既厚愛

摩狗

懷念脆皮

熱刺琴晚贏幾多球？

屌摩

肥普爸爸 = 正皮
摩人後父 = 負皮

又做六弟了

邊隊六隊？

今晚做唔做得成七弟就要睇痢撚喇

條後防真係可以場場都柒

葡萄我地？

咁都叫葡萄？邊粒字係呀

根本得超人同Toby夠班
臭就一時時
其他都係垃圾

尋晚淨係睇左上半場
覺得超人應該好累 有幾球都懶追
科比人一拍就散
屎屎龍 不如學上年富咸咁 比佢踢右邊內切

中場1係出晒防守工兵 1係就出晒派牌型撞晒車 摩佬真係

臭斷腳未

科肯死未

我完全唔覺得宜家個摩連奴有咩咁勁
隊波啲打法仲差過肥普

自己走左啦，唔想搞大佢

咪一9樣.jpg
回塘了

進攻起馬唔uuu，之前見親都想打爆部電視

屌 以為柒公開po

係睇都唔想睇

超人都唔得啦 真係老

kwp今季去左邊 明明上年仲一場 3 assists

超人應該付唔到場場踢足

當係試陣囉

垃圾黎 出佢重衰過臭

身型太差了

有冇人覺得臭個look同表現好似嗰年daddy喺獌嘅lkk

山上緊嘅

除咗對熱之外無睇過獌
有一場印象企位陣式走動都有板有眼，但就係入唔到波

跑足全場但冇腳好波，仲有OG

lkk有og過？

有，因為嗰陣角球要幫手回防頂

深夜閪波

如果係安76教熱 唔係摩佬教
熱迷會唔會照反安76+迷普？

迷普係必然
反唔反係另一回事

睇返場波
Cc龍一樣唔肯落底出波
每次一傳畀cc龍佢就回傳
但又企得前 塞住曬條左路
下半場同Moura零合作

左邊零攻勢 人地集中守右路
運動戰中零入球 要靠罰波12m

Cc龍睇落好冇信心 好驚
以前睇佢踢富咸都唔係咁

點解呢兩場咁差

富咸佢擔旗，呢度唔係

想dum界外球都比人無視

兩邊冇出波，好似係今場死症
反而下半場尾段玩彈彈波叫做有啲創造力同威脅

個人覺得76應該差過摩佬

摩佬係win10
76係win xp

普爸係MacOS

今晚撐阿定車好

撐ozil

租佢出去練下
熱刺有成績壓力下 都幾難練到佢

佢離開皇馬後 成績其實一路向下
只係相對低調無摩咁多人講 不過cv好靚

收皮

無計 弱隊係唯一試陣機會

可能首要左面係cool 波唔好失，一失比人反擊超人扯蝦都冇時間。
不過佢真係表現得好保守

拜仁都教唔掂

安76而家最叻係安撫球員，未見過佢執得掂一隊波(球員玩野另計)

76其實一路自降level
由之前歐聯冠軍隊去到依家

拿玻里都教應該係降左

愛記就再降多d

沙利教到拿玻里意甲唔係第2就3 唔叫降啦 如果佢去兩隊米蘭就有真係降啦

係
佢教愛應該都係想賺埋退休

之前直頭夾埋球員反老細

之後去教中國隊

為昨天的表現表示歉意

妓啲人多傷到要拉u18球員做後備

快車期都唔輪換下

掛住整機我間中先望一兩眼場波一望就見到你比人撞開左搞到比人入

阿狗睇落唔差喎
點解排咁後

阿記先入1球

因為之前冇出ozil

行行企企又幾勁

鄰居勁到

刷key pass

花巧得黎有實際作用

轟都有mma底

車踢緊乜柒

Haland去多仔

夏蘭特過埋多仔
爭啊燦未走

又曼魚又祖
最尾去多

牙燦黎熱接班兒子打MMA

多仔成日執到好野 但法傻唔識用

點解RB自己唔要返

自己要返都係等賣㗎啫
Selling club就係咁

咁搞法點挑戰拜超地位

供比多仔

得閒挑戰就夠了
密住爭唔乎合經濟利益

Haaland, 19, will cost about £18million as that is his release clause while he will bank about £130,000-a-week in wages.

好抵

多仔夏天執左好多平野

屌 唔掂得打兵兵波好撚唔要面啲車狗

德甲圍內轉會費好平

高價賣左Pulisic 黎英超之後拆其他德甲隊骨

我地連轟都贏唔到 曼同鄰居又踢番起

季尾要做7弟了 仲要講緊要錫菲聯同狼隊輸多幾場

少帥>廢老

老老實實咁講 有個盃仔拎又真係唔介意

連榜尾都贏唔到，好難有信心有盃喎

觀望下啦唯有

屌 柒味好重

有盃先再講
依家摩佬個feel就好似風水佬，不斷講下年會點點點點咁

所以冇盃之前都係繼續屌

佐真奴走甩左第2張黃牌後入埋波

屈能到

我地後備同青訓太廢 搞到fa cup同聯賽杯都成日早早出局

各攞1分，都唔錯吖

和都好既 起碼鄰居追得冇咁貼

燈

輸撚埋

阿妓個龍重搞笑過熱刺果個

鄰居垃圾到

臨完場條後防爆到

重諗住阿狗幫到手

其實成個下半場都受壓 失波遲早既事

對唔住 我錯
點解我會對鄰居有信心

都諗唔到比人連入2球

仲諗住佢和

睇嚟公海又會有一輪大戰

老梅
有兩個中堅都唔揾一個去迫比佢轉身任進。
呢個情况foul 佢都要啦

雙曼轟熱阿既後防係到鬥7

係咪要加多項第2張黃牌都可以睇VAR

反cup

好彩信唔過鄰居最後都係冇要到佢個盤
角細cashed

痛失兩分

咪笑喇

嘩 原來排緊下半版

岩岩先收到官網email話已發貨
姐係仲要等幾耐

以性格分嘅話：痾係惡，軌係賤

大家誠心同普爸道歉
我相信佢唔會介意返嚟

肥普第1年唔洗爭4
所以咪入到聯賽盃決賽

COYS - 痛失兩分

番黎教青訓先
3年後再玩多次未來熱

下半季拎多20分夠護級嘅
最緊要求其拎個杯先

球霸開心左先比咩都緊要

我普爸一手帶垃圾熱入歐洲決賽
你叫佢叫U23

忤逆仔

一係帶埋大力去皇

聽講為左俾位大力，皇想賣easygoal 去英超對家

真係暗黑兵法

咁簽番佢打中堅兼職員先

猁屌打狼狗

利要輸了

？

和好冇？

1比0

VAR又

1cm越位都係越位既 假設睇得岩

英超自從有左var
今年就猁拎冠了

其實如果var要咁吹毛求疵
捉幾mm計offside
你有無確保你定格果一刻就係傳波果0.00001秒先
如果唔係根本就無說服力 任你做波都得啦

重點係英超var佢邊格停同條線粗幼點拉都好大問題

係過分吹毛求疵定係方便造假

仲未計條片起哂格

狼 比啲料睇下好唔好查奧爾

猁又一場ugly win

我地學下人地 ok?

人地十場都冇自爆一球
我地一場 己經自爆兩球

其實依家幾隊波好似得佢地後防最穩

其他都輪流自爆 唔係後衛派膠就個龍派

唔係 係佢地爆完會入番

出錯都少啦 你睇睇我地
總有人柒出國際

原來我地今年係最多own goal既球隊

穩守六弟
真係摩佬幸運數字

所以摩佬過往都係先執後防，但就俾人屌

own goal都係goal

方你老母便咩 要黑你冇var都得啦 例子02世界杯
下下都話假波不如咪睇啦

琴晚vvd slip
差啲失一球

係靠Alisson 頂住

熱個龍門唔夠級數

如果佢做到門線技術咁清晰就無咁多人質疑

神鋒Janssen協助蒙特雷拎咗墨西哥超級聯賽冠軍
最後互射12碼佢射第一輪順利入波

離開熱刺的下場

你老死 雲達牛治死左去邊

屌你老母klab

又中咩呀

中二十張sr 屌佢老母

馬體會嗰邊？

一畀熱刺賣走，就生猛返晒

打後備都叫協助

Tottenham are interested in RB Leipzig centreback Dayot Upamecano.

The Germans are willing to sell the 21-year-old to Spurs for £50m if they can sign his replacement, 19-year-old Tanguy Kouassi, from PSG in January.

[@dailystar] #THFC #COYS

88 科

科夫狗躝 唯一出路

50m咁平

成條線得a4 夠料
超人老嘞，同樣打法BD 會係正選。
臭留低個洞唔係而家既山狗有能力保到。

失nor 第一球Gk 應該嗌A4 殺出去(推得太近了)，因為a4 可能失左位，又可能想等隊友回來夾兩邊。

好Gk 難求， 我幾鐘意pope ，穩定得黎唔派膠，又有制空 (我地隊長既弱點)。 另外aerola 而家去左做後備，其實佢夠料擔正(又後生)

諗起以前皇馬個加雷，不過daddy 比科参加考試已經好好。
50m 試下Ake 好過啦，至少冇左水土不服，覆蓋又太，幫輕a4 唔少。

pope個問題係佢地成條防線連龍門係一個體系咁踢
唔知抽左出黎會唔會出事

Keane之前係般尼出名都係咁，拆左出黎即係奶閪

Ake番轟，點會到我地份

好gk有一件，當件我地主幾m都唔比之嘛

Pau López

說話唔係咁講呀師兄
正如阿科打後備我哋咪好地地
一打正選就送分俾榜尾
你話佢打後備係咪協助喇

其實佢點解廢到踢墨超
歐州d3，4線聯賽都冇人要

之前仲有人叫科打防中，一拍就甩

比肥普調教打閘喇
打防中係因為dier廢先話想扔我上去

再冇進步就踢你返阿根廷同肥仔團聚

爭氣啦科仔

食屎喇屌 我會驚你？

Caulker 二世

睇羅馬細緊打到曉飛
鐵血防守啱唔啱用

意假不了
黎英超一係傷一係廢

打回原型

細緊係羅馬咁勁

係真係咁岩佢有齊羅馬防線最需要嘅野 同埋 羅馬本身啲中堅太垃圾

而唔係佢真係好勁

呢句真

Daddy 會唔會揾埋Campos 過檔

Portuguese Primeira Liga. As manager of Gil Vicente, Campos ended José Mourinho's 27-game unbeaten streak with FC Porto. In 2012, Campos became a scout and tactical analyst for Real Madrid C.F. under Mourinho.

冇左文奴拉斯之後細緊同文仙尼未黎之前
中堅係祖安加法斯奧

本身係傳會摩佬上任就過黎
但依家唔清楚最後會唔會過埋黎

羅馬踢得勁唔代表熱刺踢得勁

@7公

又唔係真係咁差既 但係傷多過踢

又要屌，7嫂呢啲花拳繡腿我真係好撚憎

要不是七嫂熱血反搶，那來傾博到12碼嘅反擊，咁就豬左比榜尾啦

Dier憑乜有得選。。。。。

三米 G.O.A.T.

三米囉
中場 hold 波無人能及

出面見到，睇下幾時用得著

如果6月唔係榮而係三米

個場關winks鬼事咩
一開始ssk輸12m
之後前場又冇態

Tottenham Hotspur summer signing Ryan Sessegnon on the impact he is planning to make on Jose Mourinho’s Spurs side after playing back-to-back league games.

“I have still got a lot to deliver to this team and step by step, with more games, fitness, I will get there.”

#THFC #COYS

發覺全部外借兵好似得Roles正正常常

如果依家教練仲係普爸

我地應該排緊而家阿仙奴個位

你4259

屌將隔離果兩件同單比利比真係好侮辱

估唔到d人投超人多過king

正常啦king top fit 已經係十幾年前

我投了parker都唔投比modric

擺操事件 不了

講得冇錯

我投了脆皮

Parker 入Dier 果組，三米入摩迪果組會合理d

我投了科

3倍人工

[@Football_LDN] Tottenham Hotspur summer signing Jack Clarke is hoping to kick on in 2020 as he looks to show Spurs head coach Jose Mourinho that he can be part of his plans going forward.

The young winger will report at Hotspur Way for training after the New Year.

#THFC #COYS

過嚟做Clerk

柒公，你又唔記得轉acc啦

其實幾好笑

其實呢度有幾多個七公funson

全部都係柒公嚟
除咗柒公邊會有人迷呢隊閪波

系 我愛拉美娜

是

我都有件

我有件

脆皮狗
2

我寧願前後都印晒AIA

我懷疑你年年都係印lml

sided centre-back but only if one of their current players leaves first with interest in Nathan Ake & Issa Diop.

The club also looking for a new right-back and a new versatile attacking player and have tracked Everton Soares.

#THFC #COYS

傳緊都係黑人
搵個靚仔啲得唔得

[@SkySports] Tottenham Hotspur intend to be ‘reactive’ rather than ‘proactive’ in the January window.

Spurs head coach Jose Mourinho will also have a significant budget from chairman Daniel Levy for the positions which require strengthening.

#THFC #COYS

摩佬既暗黑兵法幾勁，口講話唔洗買人，之後扮搞唔掂條後防逼Levy買人

岩岩昏迷左2年醒番，150m 洗左未

拎咗嚟炒肥普同請摩佬

即係只要湯羹續約就唔會買？

高治投贏球霸

球霸：唔計

球霸：我要claim

Daddy 教曼時比佢封殺過。對Issa Diop 念念不忘

講真，如果出年nor 同av 都降班都好多靚貨執

金絲雀雙閘

Max arrons,mings,柏豪

Lewis arrons cantwell 背肌 柏豪 明斯

醒未？

岩岩昏迷完

訓多陣，熱狗有冠再叫醒你

最近，熱刺官推正在進行球隊十年最佳陣容的投票活動，而為了阻止哈里凱恩評選上最佳前鋒，熱刺死敵利物浦和阿森納球迷正聯手為克勞奇刷票。目前熱刺十年最佳前鋒的三位候選人分別是凱恩，克勞奇以及傑曼-迪福。對此克勞奇本人的回應是，“我覺得雖然很接近，但凱恩比我好一點。”

費度都反cup緊

費老正呀

陣間球霸會唔開心

垃圾server

借家二走人

Aarons 柏豪 買埋隻德甲rb隻力架

訓醒未 熱狗邊有錢 大力狗完約唔值錢架

驗證馬啊仆街

有都玩唔到

抵啦 中完限強要還架

諗緊課唔課30石個個

終於玩到

光頭

同popo一樣無冧把

屌嬲，原本聽日唔出嘅

你藍絲 我識你真人

新年願望：黑警死全家

光

復

夫

熱

刺

冠

軍

賓菲加2000萬就買到懷高

我對佢竟然選擇去賓菲如比較出奇

高治真青訓，比佢都ok 呀

冬天窗準備開了
熱刺第一個買既人會係？

盧布迪

第一個賣會係邊個呢？

大力臣

雲耶馬

熱刺隊的十年最佳門將票選，曾為利物浦出賽25場的美國門將弗里德爾（Brad Friedel），在16.8萬人的票選中，擊敗洛里斯（Hugo Lloris）獲選最佳門將的頭銜！

鬼佬果然係比較識波

[@TheAthleticUK] | Tottenham Hotspur centre-back Jan Vertonghen is set to sign a new contract at the football club.

The Belgian defender is to join team-mate Toby Alderweireld in penning his long-term future to Spurs, after discussions with head coach Jose Mourinho.

#THFC #COYS

啫係摩佬第3年爆硬煲

3年就走啦話知你

好多利撚入咗去玩野
Crouch贏埋Kane

光刀po 咗自已球王片上ig 忽發其想如果佢under 摩會變成點

視像裁判（VAR）今季在英超實行惹起爭議，包括上輪利物浦對狼隊的越位事件。英國《太陽報》翻查今季58次VAR介入的改判，發現狼隊失7分，正是最大受害者，而利物浦與熱刺則獲益5分。

利物浦現於聯賽少踢一場，但領先次席的李斯特城13分，較衛冕的曼城多14分。不過根據統計，利物浦在沒有VAR的協助下，只能領先曼城6分，曼聯及熱刺亦會分別跌落第7及第12。相反狼隊則會加7分排第5，與第4的車路士同分。而按改判次數計算的話，淨值+5的白禮頓是VAR最佳朋友，-6的狼隊則與錫菲聯則最倒楣。

上季最佳收購

推

今次到AV做左體毛越位受害者

覺得科有得踢

如果係真可以買定對家

大力狗正選

link?

後備都無

終於放棄三後衛

屌佢老母

你可能早過大力躝

雙閘齊飛

[COYS - 慈祥的摩連奴?] 熱刺球迷吹水182

#754 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

上次比人打荷包單嘢太致命了

小氣9

嘩

倒掛

件伊朗佬無啦啦爆seed

踢完就躝

白禮頓今年好惡下

連登仔成日jer

good job

話你聽有正選你自己都唔好意思踢喇⋯⋯

為左唔想比人掃走可以去到幾盡

Odoi吹撚大晒 下下係度鳩鳩鳩下放個波去番正腳射

Fuck, Safe Finally.

Sorry, 今日無做鳩估陣。

屌你老母又要睇臭利亞

人冇事比較好

今場出返四人防線，大家點睇？

點解冇山齊士

休左幾場

佐狗上場走甩張紅今場到高華錫late tackle冇收第二張

中左 雙人來回檢查名單兩次

Lml：

屌你老母

要調較sessegnon

希望今場後防會穩陣啲

今場後防應該係最穩

今晚十一點你會做啲咩呀?

i wanna 冰the win bag

其實栢豪真係唔差買得過喎

今場生性啦

唔想生日愛隊輸波

熱刺pattern, 呢d波贏硬既
如果頭先車輸，就危險D啦

但之前修仔2:0車

劇本 jwp開角/freekick 收死我地後防輸波

唔好咁痴線啦
我哋上年歐聯亞軍
你同我講連修乜頓都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

呢篇野講左幾耐

INGS 至少2粒

今年足總歐聯爭冠

龍門開短啊 好耐冇見

kane醒目 特登唔傳畀素素

kane lag機咁

4321？

素素幾fit

4231 素打前一格
肥當同e23踢2

kane 隔離係dele lm
搞到佢好似唔知比邊個
佢兩個又唔走靚位

真係有d過人能力

今場都唔出LML 係咪歧視阿根廷人

又係接唔實

周國賢
終於係佢

嚇親

toby成日唔標又唔封位

咁都甩手

加沙呢種神經刀 仲恐怖過隊長

大力臣個走位

腎仔

30米好似傷左

柒撚到呢又輸

又失波先

toby

落雨就唔識踢

小明

I love ings

又輸

邊個話 toby 勁架
回哂塘啦

屌你老母又失波 場場都失波

次次落雨都好惡打

靚到

加沙全程睇波

唔係剩係佢問題既 如果hugo係到應該撲到

咪一撚樣

...

ings好撚靚

個龍1d反應都無

對面後防太脆皮

Toby

呢下仆街+加沙係到睇波

點解個龍門唔衝出黎封位

明明球速好慢

咪一鳩樣, 咪一鳩樣, 咪一鳩樣

同科有咩分別

ssk單刀都唔戴

成日覺得之前利累撚左佢同林拔

根本就係

踢死肥當咩

咁急斬做乜

失波前幾球都俾人輕鬆 fake 過啦

幾時換Low出嚟？

個中場得ssk dombele？

冇辦法我利既級數太高，ings的確未符合要求

次次讓一球先想點

話說洛神到底傷到幾時

e23 同 肥當
素右翼

摩佬好似話2月

呢種自爆式防守可以點搞

自製深盤

曾經嘅歐洲最強中堅組合
now=紙板

叫dele走喇 次次都唔見佢
淨係識係禁區入面訓地

肥當又傷

完全唔夾 好浪費

屌你老味又傷
咁撚化學既

肥當咁踢法好易傷

有撚歐洲咁誇張 頂多咪英超

成日傷

貴價玻璃

個肥仔好廢，邊個黎？？
咁易傷既

同3米利一樣

幾年前仲叫做雪糕筒
紙板好似好啲 面積大少少

嘩 摩佬咁搏 拎白素換肥當

三十米有無咁易傷

熱狗不配有肥當

英超都算係 歐洲就未到

國家隊最強係佢地囉

咁撚易傷

踢咗幾場，又傷，傷多過踢

佢踢法咁多扭動
個人本身又肥

有咩人可以換

永續大力臣

玻璃過lml

好少軍醫都未到就換

摩佬係咪特登
點解一定要失波先
不過追都我又冇所謂
唔係好似個肥仔咁就得

尼當打得幾好又傷

本身摩都開始搵佢核心

摩佬其實教咗啲咩出嚟

換咗

班25扮廢扮到真係廢

超人係身體退化
toby

原來有cc龍

唔明你哋咁鐘意佢邊度，好勁咩？

我叫你未來熱
你說這西波可像你
mma也像你
var也像你
這西波配艾里才迴腸和蕩氣
西得多麼入戲

快d換人反cup

依家冇from過肥普

素拉番後
Lo推前

起碼落後識反追
以前？

估中

但唔到係換肥當

邊估到佢咁玻璃

可唔可以買隻翼翻黎
除咗son同moura全隊邊個識跑

又要反杯了

連加特

識跑嘅一早走晒

用肥當換比比

你老母 大力狗下下都鳩傳

買traore啦 原來宜家先23歲

以前邊有咁多落後先
不過肥普頭3季都係反追極多

想知lml係傷定點

又差D輸
笑撚死條中場

條撚樣一啖砂糖一啖屎

交咗辭職信，仲洗乜同你搏命

1月喇 走未

以前一失波基本上真係可以熄電視
而家「趣味」係多啲 有可能反cup 亦有可能輸更多

但呢兩季落後未贏過咁濟

洗唔洗咁急斬上去

又係超人個位

覺得呢隊波個中場係ssk最好 好撚悲哀

摩佬教防守都可以守到咁
呢班人真係

望住v5 就覺得好似摩2 第3季個卡希爾

呢樣真

半粒鐘已經比人8射

所以用一開始比根本冇咩大分別
但畫面仲要再差啲

躝

Lo Celso有無一球係無甩

對修仔踢到似對曼城咁

咁又啱嘅

屌你老母成條中場

明明快車我地係big six 最輕鬆個隊，踢到咁撚樣

場場比中下遊㩒住嚟有冇咁撚廢

係對邊一隊都好似打緊曼城利物浦咁

奧希爾廢撚到

話之佢去邊隊
去曼聯阿仙奴都冇所謂
總之快d躝

輕鬆到主力停3場

原來我地係big 6

踢到u18咁

肥普今季反而係領先下和/輸返 而家摩狗一開頭已經輸

舊人回塘
新人冇默契
教練又廢老
點撚搞

尼當比利真係有質素，但太玻璃，好驚摩佬之後唔用佢

今年霸住第6

拉大隊支持其他球會

宜家呢隊波除咗ssk其他係有咩用

摩佬技窮

無可能搵個成日出唔到嘅人做核心的

拉去你嗰隊~

過埋呢輪冇啦
唉 真係比我講中左 又輸

牛津聯

沒有son,你們什麼都不是

湯根炒飛機

爭d

屌你甩下甩下都可以入禁區

最大威脅一下

湯根

隔離李城勁到 冇華迪都2:0

場場前面踢質素

呢球難射 算

我地可唔可以都有金錢足球

巴打冇講錯，我而家明點解摩佬話需要佢加強啲身體黎適應英超

如果當初有搶Tielemans

金錢足球唔健康

人地一早借左去李城啦

美斯黎英超都係一督屎咋

佢一係減少死扭 減肥

曼城皇馬好健康

又後腳 我屌你老母

所以？
當初Toby都係一早借咗去修

dele呢條撚樣真係好廢

個季搶鬼咩
連柏豪都買唔到

呢下進攻唔錯

後腳完未

咪一鳩樣

我究竟睇緊啲咩

修仔主勝1.81收息

d防守…

長傳冇撚腳準就咪斬啦

所以咪話「如果有搶」嘅話囉

toby 比加盟個陣肥左一個碼

係咪下半場，戰術大師就要嚟料

dele alli 呃飯食代表
死右腳 冇射術

求LINK

摩佬既進攻方法係得呢招

廢佬都係踢返大巴陣喇

利唯我真係恭喜你呀

班球員踢唔到呢

完全唔做波得9斬, 勁易比人清, 都唔知都嘜9自己後面斬比人中堅頂走, 又冇左個控球權

花拳繡腿

廢老濕9戰術害死熱刺

反dele了
有冇人跟

班冚家富貴而家乜都踢唔到

我直頭反熱

mauricio pochettino he's magic you knoww

個時借左冇耐已經傳會買斷 可能有優先購買

廢佬一黎就重用dier dele a4
你就佢知係黎呃飯食

btw 我覺得肥當勁過Tielemans 可惜係太易傷

想知唔用呢幾個可以用邊個
skipp tanganga parrott？

Dele依舊插係左邊 冇撚柒用 廢左腳

同意

修咸頓贏埋依場只係爭我哋五分

希望見到佢成材

呢樣真係冇人知，不過應該冇機會見到

同埋失果球連撲都唔撲下洗唔洗咁撚hea

坐後備嘅永遠係最勁

咁又唔好咁mean
咁近咁靚射埋黎

超人收步
佢係對Toby有絕對信心定點？

今場toby俾人撚狗

咁近 等死㗎喇

摩佬踢法真係好悶

a4 v5 無speed 無反應 無頭 無身位 單防差
山科唔肯止蝕
lml ndom 買黎做gym

完全睇唔到前景

素+榮係現時最好防中組合 但係而家素成日打埋進攻
屌你同a4真係含淚用 但係屌你前兩場已經踢足 今場應該出LML輪換啦

你唔好揀3個 U15既問我？

咁熱狗仲有邊個可以用啊

所以daddy 要揾個強力中堅拍A4。
失個球回防超人慢到仆街，渡步咁跑番黎。
(雖然都係會比ings shoot)

完全認同 冇套路冇特別 全部係球員自由發揮咁樣

衰撚過阿迪達教阿

son踢唔到影響無諗過咁大

場場都要懷念普爸

邊個懷念前朝就係鬼！
捉出去比daddy打！

真係未見過英超VAR會改判12M

dier可以永遠byebye啦，肥普收左佢皮又拎出黎

a4 就唔可以同 v5同場 要夾黑山。黑山係賭佢爆唔爆炸，但a4 v5 係一上場就穿左lone

dele呢個位係最值得試新人

執緊普爸啲屎咋！

嘩 甸恩呢球咁撚正

仆街了

No handball

唔係講笑 lo真係好過dele
dier 肥當冇傷頂到
a4 山狗接班中

以前就話會唔比 而家球例唔係一定要比噠

嚇死

咁都無

4隻都係腳

英超var有冇吹過手球

上場我地對面打排球又係冇

連個慢鏡都冇 有冇咁黑箱作業

Daddy 以前啲波泊大巴前面一定有個又快無球跑動又勁既人殺出重圍

英超球證不意外

屌你隻左腳 搞撚笑

dele係想玩不經意助攻 好型啊

發羊屌咁撚樣

廢腳

屌你jm9

幫我屌死佢喇 求下你

4打3都打得咁撚柒

扮晒朗甸果種漫不經心
香港街場好多呢種閪仔

日常，6，7年無變過

屌你老母 呢個位比一個頭腦醒少少既人 左腳ban入撚左喇

人地直情放生咗dele
唔係傳去佢度都唔打算走埋去防佢

踢成咁，仲話爭前4

肥普返嚟啦
摩佬完全唔掂

dele 成日懶高章, d機本野10次有8次柒

肥普作客輸緊三粒啦

前足掂到波，所以冇handball?

狼輸兩球

長傳完未，不停無目的地燒味會製造到機會咩？

人地半場都過唔到

其實係
隊波本身7

屌 踢緊乜 冇人現位要波 1v3冇人幫手

alli啲傳接

又話魔佬換人好？
dele換lml喇

我哋就快

下半場係咪仲差左

今場唔計

呢隊正閪波嚟
肥普年代學人打組織，點知球員又唔夠技術好
好啦打返摩式簡單波，都一樣踢唔掂

對面換走左跑好快既力架換人入黎頂波

留名等睇又輸死球

只要bait 到 kane出黎拎波就唔撚洗驚會比人入波

dele換走啦好嗎

講錯 應該話唔洗指意入到波

屌 45-60分呢段 完全係浪費時間

咪撚理七公條on9啦
係又屌唔撚係又屌
a4v5跌watt 黑山未成氣候
重用邊個都比佢屌架啦
根本條友為屌而屌

唔好角球都搞到咁柒啦
想點先

屌，而家好似隻驢仔前面綁條紅蘿白咁
睇完車柒左失兩分， 等我地出力追
點知我地仲柒，失三分

仆街,睇睇下個台死撚左,
求link

睇狼隊算，悶到唔想搵野笑

個個都知

曼都過左我地頭

早D瞓好過啦

摩佬波
我地睇都就黎屌都冇癮

on9肥普已經睇到呢個問題
今年已經拆開a4 v5黎用啦
你有無睇架你

本來想睇下仲有冇機會笑下呢隊波

但係越睇越眼瞓

唔送

換ALI未

今場似係悶悶地失少啲

對面又換

換人未

dele真係痴線，位都唔攞直接初波轉身

原來依家先70min都未到

阿里真係

和都和唔到

係wo,我仲以為係加時下半場

D球員好淋

隊波越踢越廢睇到好撚燥

想快啲睇完算

真
悶撚到on9

聖誕快車喎

係 朝早仲要早起

obafemi

屌你老母玩夠高波長傳未
成日鳩黎d second ball送哂比人

睇緊港超咁

好撚彩70分鐘先入黎睇
冇浪費到人生既70分鐘

踢緊街場

斬高波比lm

追五等分浪費咗成年

衰過般尼

屌4葉老母

對面成季英超主場未clean sheet過
熱狗

有時港超幾好睇
好睇過摩佬啲波

但係浪費咗人生既20分鐘

輸2:1好過1:0
依家咁姐係代表我地冇入球能力

玩完

仆街喇拉親
唉屌玩撚完

我都會入場睇下，間中強強對決都幾激烈

仆街 又傷埋傾

用到KANE都傷埋

拉大脾 仲學人打萊比錫

唔撚係連球霸都拉傷埋下話

下場son踢9號位？

今季玩撚完

kane傷埋

又傷撚晒

輸三分仲要拉傷兩件
唉屌你老母

兩腳就失 組織條毛

冇喇冇喇

Kane都傷埋

熱狗可以疊埋心水下季打歐霸

玩完 比人屈速屈死

我地後面仲要咁慢

到時隊長應該出得番 希望佢好似上年咁神救

同埋寄望兒子入德甲隊波既能力

熱一早就要買前峰喇

lml

呢球又唔使var

一早預咗

原來摩佬唔換人就係知道有人傷

kane無後備

checked

換Kane 走
好大膽

仲想打歐霸？頭6都冇

no goal

傷啊

唔嗰球咪唔駛輸

傷2個月

有冇拉線?睇唔到

摩佬黃牌

摩佬做乜撚野又發癲

好似94年意撚換走巴治奧咁

走去人地既地方

fuck you mourinho

嘈 界外球

屌你ailli

唉 下場英超打利
呢隊野點救香港

屌你要發癲

嘈下咪幾好
好似肥普咁坐喺度等輸咩

好心佢染下個頭

Ali又發癲.....

香港無喇

唔怪得下下斬 中場一逼就甩 再唔係傳失控失

前場連猜兩腳波都猜唔到究竟點樣做到

等睇總入球開7+

比人無限中出

唔係嘈街外球
係去人地教練區睇野

摩佬會唔會仲話陣容好好

有咩好睇

一早應該買聖人，見到甸恩條撚樣吹，蠢左

港共贏到開巷

我收返

CC龍搞咩 成場冇次肯爆下

人地寫啲紙仔
裝人地啲戰術掛

新年睇閪波
真係屌你老味

佢仲要好認真咁不停點住頭拎牌

屌你呢兩場有冇試過一腳好波

呢幾場唔敢買

熱刺下季再見

斬斬斬 斬夠未

等兒子出現吧

拉唔散同佢好有關係

佢唔敢爆

都組織唔到

大注左我地 生日慘輸波

冇人識斬
冇人識頂

大力雖然hea
但為左比dele食撚左佢個位要打到咁後
浪費球員能力

斬波咪又係廢

ALI專心做BTB咪算

長遠都要咁

你過唔到都試下

仲長遠?
都走啦

反擊之王美拉

無樣掂

ALLI

佢都唔岩打
咁多年都係型一次背後係柒咗十次

SSC Napoli and AFC Ajax are ready to move for Jan Vertonghen and tempt #thfc into selling the defender before losing him on a free transfer in the summer. | @TelegraphSport

呢場和到印哂全隊波衫又點話

莎木巴，甸恩吹幾年冇贏過，之前我都有講過

咁都唔洗失多粒

色色龍廢撚到 完全唔識出波打乜撚野邊

一次犯錯就…

成隊波係得LM踢緊

lennon 打佢個位>>>>>>>>>>>>>>>>>>dele

運都無埋

嘩 lm

Ajax又想回購？

Dele自從比人讚完嗰下邊線仆街傳球之後，就無腳好波

ssk都叫好了

又係超人同toby

Kane 仲要傷埋 下場聯賽踢利玩撚完

回咩購
免簽啦

可惜

ALI要搵個同佢夾既中場

lm

打Ajax夾得好好

屌 又出波出到底 crazy

lm團火真係人人都應該有

邊有人夾到佢啲on9後腳

個龍d決定係咪有問題

Dele’s brother

扮撚哂高章
個波又過唔到人

重垃圾過脆

有時睇佢踢波好猛爭

簡簡單單唔得既
係要SHOWOFF斷自己攻勢

都係有時又吹漲有好波

比左三場佢試 得一次射中柱 其餘時間on99

色色龍唔會自己過,落底

成班友係咪為咗足總杯收晒油踢

李城三粒，同佢哋差15分，痴撚線

on99 gaza

個場好跣咩？

打少個無分別

足總杯仲難踢呀

係咪迫利維科水

個龍做乜柒

陣間又輸比次級聯賽就搞笑

走左幾條友,買唔返咁上下質素

球員又有D跌WATT

今場真係一分都唔配有，都唔知踢緊咩

容咩易

成班唔高但係咁斬入去

Alli跑唔到？

究竟我前世做錯d咩 要我捧隊咁既垃圾波

定係唔想跑

下場輸埋比猁要同鄰居團聚了

垃圾龍，隊長幾時出得返

唔鍾意色色龍斬中係平飛波...好易解圍

踢西乙都唔掂既龍想有幾勁

琴日1月1丫嘛

我估佢狂歡完

最新話二月

成隊係垃圾

無力屙尿波

alli發老脾
垃圾臭

臭真係好撚on9

下下傳俾人 打閪

依場係咪E23告別賽

嘩我屌你老母躝啦臭

Dllm

想收錢咪係
唔想收錢可以季末走

下半場有無射過門?

奧呢個crossing呢個落點
係咪重播黎

好撚憎臭呀而家 呢幾場簡直廢撚到令人髮指

垃撚圾

有科有一分 唔say了
屌你老母dele 臭

臭係廢既方面應該勁過牛清

哇斬到咁

傾個下算唔算

好波, 我地竟然多牌過對面班賤種

連續2季作客修仔輸波

修仔勵志到 比李城炒完9球之後快車期拆完車又贏我熱

我屌臭老母 比番脆我

發覺臭斬中每次都好大力，去尾柱

開始俾人睇穿戰術
人地左閘縮左全場

笑死

屌你同臭真係唔知想點

臭利亞依件廢物真係經典。

又一球冇人守傳出界喇屌你知唔知幾撚過份

摩佬用得著既人反而夏天賣走哂

負碌過一次助攻畀兒子之後就次撚次都咁樣

今場已經少用右路攻 左邊又廢嘅無撚過過人

狼都輸

梗係唔攻右路 你睇下佢 廢撚到

睇完一場咁既波點撚樣訓

😂

son幾時返嚟

成個上半場每一球前場高波都無人爭搶, second波全部輸哂,
到kane傷出, 下下高波斬上黎都係喵住lucas, on99

屌你老母俾返獲加我呀

迷摩撚去曬邊？

屈仔快車由榜尾追到就到安全區

兩個一撚樣，冇腳好波

長傳急攻 高波輸撚哂
笑到

唔係幾好訓咩

我成場屌到佢完場

下年可以同鄰居專心國內賽事了

躝啦屌你老母

以前就出陽巨 / 老蘭就猜地波

下場

執柒左佢啦

隊波係有D質素既

而家場場輸一球先
心臟病阿叔都唔駛出嚟

g持

陣間鄰居歐霸冠軍到我地比人笑番轉頭

佢係咪以為dele會走尾柱 唉屌 場撚場啲傳中傳撚到咁

55波輸晒先嬲

新一年傷兩件, 比隊攻防都廢既完勝, happy new year

人地修仔棄用大舊衰之後連勝打番上黎呀 攻防都廢....

而家中場真係無人頂到波

Dllm瞓之前都要睇埋啲咁嘅閪波
點解可以咁撚廢架

修仔其實真係唔算勁
係你後防真係好鬆散

你唔出無計啦

第五到二十分數差距都好小

我地頂唔到波好多年啦

事實啵....修失38排尾二, 我地都入唔到波....

成個快車期俾人輕鬆下都唔得

路撚come back pls
有9號著

真係隊隊都有機打歐覇

摩佬應該會比多好多時間比佢落場

相比起肥普

12月開始轉戰術 拎左13分
我地都係拎得10分 修仲係作客車拎晒三分

1月1生日

ok咁我錯

摩佬對住呢隊閪波會唔會頂唔到三季

唔係 計完場同加沙同一日

全部高波斬俾盧卡斯

我都想知

可能最後係佢頂唔順要辭職

有諗過係咪戰術問題

其實2019全年都試過好多個陣
4231
41212
433
3241
但都無個打得掂
打法又轉過 領隊又換埋

我又諗個問題係咪班球員身上
但陣容又唔算大變化，點解今年差咁遠
究竟問題喺邊

買人未 成隊都On99

心態問題

多年無冠 個個想走

就係陣容冇變化太耐囉
屌你老母6年主力都冇變動嫁 仲要少個大屎忽

你估啲人唔識老 唔會攰 唔會厭嫁咩

進攻都一pat野咁

覺唔覺lucas好似莫雷拉

下場足總杯應該會上晒電

但就算踢決賽 聯賽直路又唔見得班球員有用心爭取過
好似贏輸都無所謂咁

出埋局算啦

湯根真係老喇，有球想追都爆唔起
當年幾咁搶鏡

湯更真係慢咗好多

出局kane 真係會走

睇屌你啲波真係血壓急升

Kane好似係傷埋

之前有篇文分析過

話歐聯決賽其實已經係佢地既最後決心

聯賽已經冇所謂 輸埋決賽今季就仲冇心機

希望小事

十分agger

啱啱諗起㗎沙今日倒戈

咁嘅時勢唔好傷呀..

最驚好似上年咁

上季同今季點解可以爭咁遠

lml值得出多啲，lm唔使出咁盡

*係上季前半
2019聯賽都係咁差㗎

我想打右閘呀教練

其實陣容呢個問題上季已經出現
只係大家沉醉係R駢聯決賽所以冇特別大關注

上年咪冇買人chur盡囉
如果唔係有歐聯頂住,下半季閪到仆街啦

今年咪爆煲囉

有冇人答到我alli除左打車妓
有邊場係佢一個人帶得起隊波打贏人地

下半季根本係因為人地都柒加上我地歐聯光環先好似冇野
但睇番分數其實差左成年

半季26分

上年下半季咪都係鳩
進攻 carry 咋

都夠護級掛？

kane而家活死人咁
佢需要一個長sick leave加競爭者

所以咪話靠歐聯道氣
如果唔係，我怕連攻都冇埋

估唔到摩佬研究咗三年嘅戰術
五場就比人拆解咗

廢佬研究完，覺得自己只係唔識氹人

全隊仲有火有活力嘅
我諗得返lm lml ssk & winks
就算佢哋唔係全部都勁，但可唔可以出佢哋
好過睇班友hea踢

認真 臭係垃圾 但全隊同佢一樣咁垃圾 無例外
下場睇parrott

熱刺冬季轉會分析

雖然多個位置都有補充的需求
但要選最逼切需要的
個人認為是添購一位正選級數的右閘(RB)

現時球隊有3位球員可擔任RB位置，但各有缺點，優點欠奉。
奥利亞：蜀中無大將，廖化作先鋒。速度及身體質素不錯，但腦筋有點問題，時常派膠，在摩佬體系下擔任RWB角色，唯傳中能力一般，連帶影響防守，患得患失。但已經是球隊首席RB之選
獲加彼得斯：上限已見底，英冠之流
科夫：可客串，但非正宗RB，年輕，欠經驗，僅作輪換

由此可見，RB位置的質素及深度都不屬於歐聯組水平，在現今球壇下，能夠考慮作補強的球員，我想到一位。
馬體會的查比亞。
他防守不錯，而且是英人，傳中能力良好，適合擔任RWB的角色，亦曾效力英超球隊般尼，熟悉英超，相信與球隊相性不錯。4000萬英磅會是一個合適的價碼。

lml睇落幾fit咁，雖然今場啲短傳可以改善下，不過斬角球幾有信心

最後幾句
乜鳩

呢兩場啲傳送咁曳

睇ali呢兩場啲波我甚至懷疑佢係咪英超球員

呢條友海鮮波得太勁

一廢就地底泥

成隊熱刺太依賴kane 無論入波分波

有果時又唔珍惜

點估到三叔防守咁差

脆是無辜的

又要想脆了

無巧不成書
呢條友燈完之後真係一場都冇贏過

膠左係贏得一場

原來後面6場聯賽要對猁鏝軌

輸波買人

ALL IN對家上樓好機會

阿迪達教進攻幾好睇

COPY曼城打法?

ozil xhaka pepe一直俾妓屌開都踢得好好

我地啲中後場速率咁低
唔講以為全部三十幾

隊西波又做乜鳩呀⋯⋯

離降班區都係10分左右

‘He’s always injured. He’s injured, he’s not injured, he plays one match,’ he said.

‘This is the same since the beginning of the season.’

摩佬屌鳩三十米

睇佢落場都覺未適應到英超身體對抗性

準備季尾大清洗

有本事就賣走我

你會keep返嘅咁後生

今個月有咩補強
有冇吹緊買邊個

你應該唔會賣既，後生中堅好貴

黎緊打米堡就知我有冇份繼續留低

球霸尋晚要擔架離開球場

得返parrot

佢㩒住果個位三個禮拜起碼

希望廢佬用dele打前
物先腐而後重生